[無知一問］macbook pro trackpad 時work時唔work

update 咗做 mojave 10.14.1 之後個trackpad同keyboard成日freeze, 攞去genius bar又話無咩事, 用external keyboard嗰啲又ok, 係咪有機會software crash咗, 唯有等下個update

push

Genius Bar有無幫你reset NVRAM 同SMC啊？

自己reset過之後無事幾日又嚟過

我MacBook Pro 2017試過
拎去Apple store 話係條RAM壞左

咁你最後點算

有保，免費整喎

但係佢check完都話無事 兩次都係咁

同埋我想問你幾耐有得攞返

Reset SMC

根本係整塊板同你換

MacBook Pro 2017根本所有野都焊死左落塊板到

兩三日，
有保，乜都免費整

好的 唔該巴打

仲有AppleCare？有嘅咪叫同佢講呢個情況搞到你好困擾，睇下佢哋點講。

好彩仲有 但真係好困擾 thanks

呢幾年蘋果D野品質唔穩定
整唔好嘅仲可能換部新版俾你
利申：我係2017版換咗2018(非翻新機）